4月13日，陳女士問石鏡泉407買咗騰訊，點部署？

石鏡泉：
你由400零幾，揸到250幾，都冇走！
阿馬化騰應該要reward你！應該請你食飯！證明你係咁長情。
死人都睇佢410蚊，起碼賺返3蚊雞先！

唔知陳女士依家點

繼續長情 中央win win win

金句二：
石Sir：無論牛市熊市都好，我只係問一個問題唧，嚟緊嗰十年，你唔食飯嘅機會大丫，抑話唔食呢啲電米嘅機會大丫？
鄺民彬：咁其實兩樣都需要嘅

大家繼續睇，石sir講788

等到410先

條廢老日日係晴報寫維穩社評

係，睇開經濟日報，佢D血應該藍過阿王

佢俾no.曾經都準過
好多年前提過兩隻，135同175
講果時兩隻都只係幾蚊貨仔，講明兩隻遲早有一日都會升到15蚊樓上
本來隻135行先，但175由4蚊跌到得返2.x
俾c9打上去問點算，佢問返c9自己有幾大信念
最終又真係俾佢博到

不過佔中之後佢歸邊得太明顯
睇唔落去

咁要大力鞭

石鏡亀

經濟日報算鳩數喇
堆財演推嚟推去都係果啲股 分析又垃圾
地產版就係咪都gogogo

不過樓市gogogo至今都係無錯...

啱丫 但你睇佢朝早post果堆地產財演係何等低質先喇

經濟日報係咁上下啦

佢仲要吊尻人 ,唔係 三月係咪多過二月呀, 吊到應一應

Ready?

石Sir 5月都好似有講過騰訊

今集嬲嬲地咁喎

做乜陰陽燭用左綠色跌紅色升

做定身後事

發生乜事?